12年 W166有咩維修保養要注意地方？

例如有咩零件夠年期必定要換
買賣有咩要格外留意

有冇現役車主仲揸緊覺得好唔好揸？
同想問ML DES有咩分別

真係好好彩 平用

咁聽落幾抵揸可以放心買

好奇一問整咗啲咩
係整完好返一排又壞第2 part所以keep住整唔放？

死電油泵有冇話行咗幾耐要留意？